其實武漢肺炎會唔會傳比其他動物？

狗仔或牛果d會唔會感染到武漢肺炎？
猩猩又會唔會？

動物中左係會唔識發病？但又會唔會可以傳返比人類？

以上所有假設皆有可能

有新聞話可以人傳狗